何蛇尋日放下尊嚴為香港罷工

竟然冇出片 何蛇